【奸細施治】阿仙奴16-17球迷吹水區 XLVII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

聖人然波

利物浦出局

good topic

今晚三串一 年廿八過肥年
馬體會上盤， 森林下盤，皇馬上盤😎😎
認真今次一定會中 諗唔到理由輸

做乜撚牙

又輸

ryo蛇咁早牙

煮早餐

就乞食了

禾有啲亂牙

係咪冇一關過到

係 輸到仆街

森林

訓多陣好過

辣殺標題

沖涼

輸成咁典訓得著

聯賽盃真係造比六弟

高普

禾都唔想 禾一定會中下次

yes

Ryo蛇亂放山埃

破左產....

問佢攞返

無哂樓了

有邊次唔係

自己人生嬴家就亂咁害人

靜啦 屌你老味

唔出料了 我收山

阿仙奴中堅兼隊長梅迪薩卡同日亦召集一眾隊友吃晚飯團年，結果只有盛傳離隊的右閘迪保治、養傷中的中場辛迪卡索拉、正出戰非洲國家盃的艾利尼、守將梅斯達菲和於瑞典「叉電」的奧斯爾缺席，其餘廿四人到場氣氛熱鬧。射手阿歷斯山齊士表示大家度過愉快一晚：「在倫敦與隊友聚餐或喝一杯，真是人生快事。」

唔好續約plz

出多啲pls

埃及仔又晉級

長追對家

無d尊重 😤
呢排都夠過年 收手了

今日返工明顯少左人... 西鐵竟然唔洗逼罐頭

yew

weak

九龍灣竟然唔塞車

食屎狗還我血汗錢

鬼佬都興農曆新年團年?

Ryo蛇依d心態唔得

還我血汗錢

你地洗哂d錢先講啦

仲諗住叫你請我做鐘點

me逼到仆街

尋日請左啦
但我今日先買吸塵機

東鐘有位坐，隔離企左個廢老唔讓俾佢

好勁

你有矛比錢你外父外母

不過返到公司工作量一樣咁多

又未結婚俾碌鳩佢咩
過年送盒野拜下年咪算

東鐵d 廢老好似全世界得罪佢

後面個後生仔讓左
做壞規舉

大家都是中國人牙
btw, 一餐睇到邊d係反骨仔

間諜奧燒

全部躝 雲加留低

咪係 大家都買飛入，點解要讓

yes, 又未結婚

金鐘有得坐 痴撚線

老奉要讓架咩

雲加躝，全部留低ok?

域總都要坐mtr

不了

域總自己買左架地鐵牙

哦

宜家仲有運豬車咩

佢個大女女婿1蚊都冇俾，仲想問佢老豆拎錢

條減頓真係損人不利己

唔係掛

agger 豹叔生日快樂

利記個場條精華好刺激

大陸列車，大家出街小心d

奧燒自己去渡假可恥

thx 比子 好在尋日訓佐無跟ryo蛇重心料

流灘已揸，理撚得佢

我條女陷家返大陸過年 可以自閉打機聽歌了

每日都好想棵辭

佢家姐老公都算經典
結婚擺酒全部佢屋企出錢
供樓就佢家姐供7成以上
依家仲想問佢老豆拎錢投資
妻幹既極致

U 就巧

快d三月拎堆花紅就走 睇下你唔夠人點做得切

你都得

其實好憎三唔識七去拜年 好唔自在

介紹比禾ok?

茅錢仲學咩人投資 咪棧輸埋

佢老豆退休公墓員，住居屋，中過風
其實冇乜錢

佢老公真係廢柴
作為一個男人 開口問人拎錢會唔會有d羞愧

收收埋埋你唔知姐

Yes
佢全家族都當佢透明
講親野都玩鳩佢

識食一定係食拖鞋飯

不過佢有長俸都唔窮得去邊既

條仔做咩架

條友在咩特點令你條女家姐同屋企對佢貢好

搞網購果d
本身係佢家姐業餘搞，之後冇失業就自己拎黎做
之前做過果d 全部散工黎
佢日覺得自己係人中之龍，唔應該打工

佢家姐豬西黎？
擇個貢ga男人

呢個問題大家都想知
全家族得佢父母會同佢正常溝通
其他人一係無視一係玩鳩佢

豬豬地

咁不了

姐係豬西養鋼炮

又5是巧豬既
只可以用一般黎形容

嘩呢d 人中之龍，懷才不遇。慘

好想識呢d女 咁講心

我條人中之龍都唔差

佢家族d 人成日串佢龍游淺水
問佢對上一次俾錢供樓係幾時

你果件點樣

求其打扮工都萬幾啦

人地人中之龍黎，唔應該打工架

聖人出線, 即係撞正2月尾對阿狗場波

吊牙一早就講女

好似唔會改期

是但啦，咪又係豬

偽毒食撚屎

ryo蛇

又關我事

垃圾

就到二月 等我又搞派波衫先

年廿九了 我仲扮緊工

Size : XS

屌你老母個位巴打要s size炸

睇nba中

你擺明想笑9人啦

Ryo蛇周圍放山埃貼士

以後唔放

還禾血汁錢

路狗：穩中

路狗還禾血汗錢

話左三甲不入

扮搵工中

你想做乜工

淫審

玩具都睇

d 熱血撚呢

me搵工too

有無人打機

Ps plus送gow 3😍

又高人工又有得睇

聖人又贏

修仔fans真係指撚住利狗頭黎笑

拿拿聲續先

召喚保仔 打機牙

下星期指埋阿狗笑

冇咩免費京巧玩

叔母二穴黑人巨根獸皇拳交

獵奇果d

路ching咁有錢都要r 免費game 玩

yes 星期日修仔win硬 劍指雙冠

禾$40刀俾5起牙手足

還錢啊

新年流流講呢d

起你釘

On9 牙 請你食tam

修你皮

被修皮

dota2

dota2 free 嫁wor

改到唔係好識玩
以前main riki

Arsenal have conceded seven goals from penalties this season, the most the club have conceded in a season in the Premier League era.

痴線

佢話要free牙

Aaron Ramsey: "It's an amazing feeling to become a dad. I see his little characteristics & watching him develop is really nice." #afc

Ramsey: "On the other hand, it's tough! Everything revolves around him. I have to go to bed earlier & wake up for the early-morning starts."

Arsenal's PL fixture at Southampton on Saturday 25th February will be postponed as they play in the EFL Cup Final. #afc

關禾地撚事

Mustafi: "I think you have to give credit to this team. It shows how much belief we have in ourselves & that we are going to go for it."

Mustafi: "In other games, it looks like we aren't going to come back, but then we score in the last second just because everyone believes."

Shkodran Mustafi: "When Burnley scored the equaliser, I looked in the eyes of the other players & you can see we never give up." #afc

Mustafi: "Playing at home to Burnley, you want to take three points. It was important to win even if you don't look at other results." #afc

If Arsenal fail to reach the next round of the FA Cup:

15 Feb: Bayern A

--- 16 day gap ---

4 March: Liverpool A

Ramsey: "It's just a brilliant feeling to become a dad & hopefully to become a good dad." #afc

Ramsey on his son: "I've got him kicking the ball already at home so it won't be long until I buy him his first pair of boots!" #afc

Ramsey on becoming a father: "It changes you & you realise there's more to life than football." #afc

仆街了
班友實hea踢自製假期

我記得個陣猁19000互咬
係猁post 見到有人話決賽見

呢D 野食花生算了

Yes

輸左佢plz

奧燒儲氣 上場 跑得幾快
山狗無得踢個態就差到仆街

16 days

上次聖誕之前放左咁耐假都踢西波啦

根本阿狗就係西

ｃｃ台ｄ噴精好嘔心
而家搵台灣黎屌

量地幾時請禾食飯

1d國際視野都冇
剩係識自己圍爐打飛機

浪費光陰

台仔d國際視野真係好狹窄，不過都唔見得我地呢一代既香港人好得去邊

返工做野啦

政治經濟上既左中右都未識分就走去笑人無國際視野

ｊｇ
ｃｃ台嘈完又點

梳囉

依家禾去緊台灣了

新北市?

台北市

Liverpool's next 5 Premier League games:

Chelsea (h)
Hull (a)
Tottenham (h)
Leicester (a)
Arsenal (h)

利記會唔會跌出前四

全勝

ryo蛇又比料

排第幾都有得踢歐霸

禾遲啲刀去

霸聯

唔怪得踢波差左
好daddy

本身就冇預佢入到前四

是咪儲緊氣打拜仁

做DADDY關踢波差佐咩事?

之前仲好多人話佢地係爭標隊
1月到宜家好似無嬴過波?

集體走堂

Vtc都走堂

最中意系廁所射波/恰大左

咩牙返屋企牙

將d精神放晒係個仔身上

到底你係咪跳跳虎

老老豆豆下星期一出賠率
訓身車仔 無撚得輸
今鋪一定中撚硬
高普利記見底 破唔到大巴 士氣又差
車仔輕輕開個引擎都撞到班利狗訓係到

咁走堂定番屋企呀

廁所射波係拿子牙

跟, RYO怕班手足玩到無錢過年又派錢

好 按左層樓訓身車仔

廢事大家年初四咁ga樣

陳晚訓佐,無跟你RYO蛇買, 好可惜,唔係就有錢食餐好

輸哂wo 你串我姐

咪燈啦

禿頭綠帽狗

就黎vtc都上莊同博盡無悔了

jg 聽日收幾點

域子

獌袋左半個聯賽杯

哈哈 … fm都唔得啦條老廢柴

又食台妹

RYO蛇加持

理論上五點，但早兩日有條友劈炮，老細開始比新野我做

希望條減頓加油

你唔係辭職咩

in雲加接班人we trust

點會似我地輸比港伯貢柒

我覺得雲加會好似上年咁雙殺聯賽冠軍

有無手足借錢比我all in 車仔

新年牙

四月頭先遞信，袋埋bonus先

即係又做老二

陳日輸哂d馬仔、矛錢過年

路清還我血汗錢！！！

路清還我血汁歲同壓歲錢！

仆街之前個mouse壞咗尋日買個新
屌佢又係壞嘅
晒咗我五十蚊

過佐頭2關, 等大家係最開心跌返落黎

吊你牙 咪提啦

今朝開左部notebook掃塵
之後真係無咁熱
但風扇仲嘈左

豹叔d ptgf仲有無錢找數？

呢2日去執2手薯條食, 慳錢找數

求介紹

請黎新年扮女友, 返屋企食飯

肥矮窮毒係咁架啦

生日利是唔夠咩

X2

X3

X4

x5

歐聯淘汰賽贏阿狗既就好大機會拎盃
英超比阿狗雙殺就會奪冠

Deulofeu借左去AC米蘭

x6

on9 自接龍

x7

一訓醒又要笑利物浦

x8

一諗到波台daddy摩佬贏到冠軍就笑唔到

呢個post一大堆保險狗

爆佢

保險+金融+地產一樣貢Mochi

agger辣殺黎

有堆人話個保險牌好難考

有堆做保險既fd係會考0分果d黎，會考0分至幾分都考到既牌，有幾咁難考？

你條女?

禾刀想牙

條女博咩

聽以前d師兄做中介 搵d傻仔信貸評級低到借5到到錢 d銀行私底下過d資料俾人呃佢地5g邊間銀行借到俾佢 淨系約到佢上去傾已經有10-20萬佣，其他既比刀手湯佢咩刀唔洗自己做 維持左幾年d黑警先肯做野 d 19搵夠刀走哂人了

但5系好明典解d地產佬呃人50萬 但最後人地咩刀攞5到 系典樣哄人地拎錢出黎買假單位

手足隊 goldenardog 宜家d幾

問拉b 呢排茅挽

拉B 又唔知串邊個

舊時d fd
成日隔住個對手都call地波
或者反擊會call電腦回傳

唔洗扮野喎=.=

邊個係咁自己認左佢

ME,所以引咎離左隊

扮野啦proclub球王

不了,羅寶先球王,入球王

pro club丹尼臣here

禾宜家都唔敢同佢玩

我

me pro club韓瑪莉

me

所有人員必須遵從雲加戰術

who pro club雲加

pro club刀要跟雲加鳩猜大法

me
可惜d隊友唔係咁諗
死都要向前傳

ME係CLOUDADD

藍斯型打法

me都係鳩猜佬

Slide tackle王

15 ps3年代同你地玩過下 有排記得好好猜 但係冇人放直線

禾係沙加打法黎

屌你我條team 4成人射左波 我一個要頂埋另外兩個人既野 早d收爐好過啦反正班細既都無心戀戰

仆街聽日仲要同其他公司開會
好撚on9

抵啦

巧悶

其實係，今朝紅隧都唔塞車，大把公司收哂爐

但我呢d低賤既就要返到年三十

玩女啦偽毒

扮緊工唔G做乜好

香港全靠我地返到年30, 先有咁維定繁榮
D廢青咁早放假,渣

米8回家吧

年30前放假既人應該要拎去人道毀滅

7號波衫已經留左比佢
下季回家,帶領皇者曼成為歐洲霸王

年30都要返半日

今日打左1日機
5點鬆D撇, 個SENIOR 3點已經話去睇中醫走左

我都要返到4點

鬼叫半日市

贏李城輸曼聯青年軍呀嘛我記得

Rashford

你係咪想串人地打歐霸牙, MON POST既曼連手足,我地同佢割佐蓆, 你地追擊佢好啦

做咩影我個胸wo

係
季季洗過億爭前6,唔串佢串邊個

你係著PSG波衫個位手足?

佢係拎住本雜誌個個

果本係場刊牙清

好想射

打飛機啦

Pmed

港甲有女睇咩 之前入場都係boy

都有唔少女

下次一齊去,你做痴漢,我去救d女

我d肌肉簡直就係完美

隻揪

me pro club 迪達子
r1 +x 分邊 + 回傳比中堅

個老爺有無守時既意識架,個PRESS CON又遲到幾分鐘

遲到扮大牌 雲加又然

屌，隻腦魔

損人不利己

乜猁聯賽盃出左局

好想摸

Theo Walcott is back in the squad

“Walcott is back in the squad.

“Xhaka will be suspended and Elneny is at the African Cup of Nations.

“Mertesacker and Debuchy back in full training tomorrow.”

Wenger on his squad

“We will put a team with first-team experience.

“One or two younger players, I have not decided who will and will not play but it is a first-team squad.”

Wenger on Southampton

“They are on a high.

“They are not short of confidence at all and they will have a big support.

“It’s an FA Cup tie and we want to qualify.”

Wenger on the fine

“I have not had any sanction yet.

“I have had no hearing, nothing.”

Wenger on Xhaka

“I felt the sending-off was harsh.

“It was not a dangerous tackle, it was a clumsy tackle.

“He has to learn from it, I don’t think he wanted to injure anybody but he has to learn from it.

“We lose him for four games now at an important time.”

“He denies completely the other incident at Heathrow, I have spoken to him about it.

“I can only say about him since the start, he has a fantastic attitude.

“He has been absolutely marvellous.

“Focus, dedication and we never have a bad noise about him.”

Wenger on Xhaka tackling

“He is naturally not a great tackler and in his decision making i
“It is more the way he tackles that is not convincing.
“I would encourage him not to tackle, to stay on his feet.
“Tackling is a technique that you learn at a young age but when you are face to face you stand up.”

Wenger on Debuchy

“It is quiet but I say I don’t close the door because there is competition on the right flank.
“I don’t close the door, he is fully fit now to possibly have an experience now.”

Wenger on Jenkinson

“All he has to do is agree personal terms but he hasn’t done that.”

贊仔

Wenger on the charge

“I am a passionate guy and I am completely committed to win the games.
“I was quite calm in this game for 90 minutes.
“I haven’t been touched by that [mellowing with age] yet.”

Wenger on touchline bans

“I prefer to be with the team and they are used to me being there.
“I came out after the game. I said I behaved like I should not behave.
“I am big enough to say that.”

一係減人工留啦

贊仔真係冇喇
迪布治係咪又解凍

Wenger on Xhaka's Heathrow incident

“He denied what he was alleged to have said.”

Wenger on Southampton

“Overall they have done a remarkable job Southampton because they were punished quite harshly.
“They went down to League One, came back up and since they have delivered quality and consistent results.
“What they have done is remarkable.
“They produced Walcott, Bale, Chamberlain, Wanyama and Mane and people thought they would suffer again this year.
“They lost Lallana, they lost many top players.”

... on transfers

“We are not on the verge of signing anything,” he says.

... on his ban

“I’m in England in 20 years, I’ve seen a lot on the bench. I’m big enough to stand up and know when I do well and not well.

“I’m a passionate guy and believe that I’m completely committed in my job like all the managers in the Premier League.

“I prefer to be physically with the team.

“I’m big enough to say ‘that’s not right’ and that’s it”

Wenger on a hearing

“I have said what I think I have to say publicly.
“All the rest will be a bit more discreet.
“I don’t know if I will be punished, I was surprised when I was sent off and I was in the tunnel and I thought I had the right to be in the tunnel.
“The last time I was sent off in 2009 at Old Trafford I didn’t know where to go.”

Wenger on beating Burnley

“This team has shown qualities which are very important.
“We are relentless, we have a refusal to give in and we keep going.
“That is a very interesting quality and the contribution of the players coming off the bench has been absolutely remarkable.
“That shows a unity in the team.”

我禾強勢回歸

Wenger on Gnabry

“We have sold him definitely to Werder Bremen.
“At the time it looked like Bayern Munich were behind it but I don’t really know, but no we don’t resign him.”

一陣出迪布治上半場就又傷出

贊仔係咪唔捨得走啊

Wenger on Cazorla

“In midfield we are a bit short at the moment.
“No Santi [is not back in training], no.”

一定會後悔

番嚟keep住咁踢應該同藍斯Ox iwobi一樣比呢到屌到斷腳死全家

基拿比斷腳死全家

宜家無咩人在乎甘寶既存在

證明冇咗佢都得
雲加又然

成對波除左雲加，邊個都可以冇

迪布治好型，後面仲有水花配合

大波治好似係比熱狗推一推狂傷到今日？

呢刻我地最需要係中場中
高基連同藍斯都係會無啦啦傷出既球員
一個無啦啦傷膝,一個就無啦啦拉親

史篤城既阿奴杜域?

認真佢地傷左邊個頂??

阿奴杜域啊假阿

如果唔計青年軍,第一個應該係張伯倫,之後就伊禾比,再到奧斯爾
睇下足總盃,雲加會唔會比張伯倫踢下中場中就知

張伯倫

遲D 雲加停賽就不得了

埃及仔吹奏區

holy shit

埃及８強了

黎緊個場可能都係

基奧特
黑B 禾比 張仔
藍斯同高基連

埃及仔又嬴

快啲輸ok？

One or two younger players

一陣又出返上次個右閘後生仔

唉屌真係隨時又輸比聖人=.=

niles, 真。散步帝

再比基佬踢就會jaded
出下盧卡斯啦

有冇諗過點出都係輸

保蛇領軍

假阿可恥
個時睇佢係後面推9大波治落去 真係屌佢老母

禾cs 3lv了 可以打rank

我聽朝同你打

好撚多人牙地鐵

無山同OZIL係中場, 但唔出基奧特就G點頂龍門球, 靠中間幾個,對聖人中場應該會

垃圾公交

未知點佛牙

之前打過,極度打擊自信,從此玩casual

藍斯傷左咪bennancer

自從贊臣之後,禾唔信你講個D新仔了

niles可以打中場中,有人傷都可以用佢頂

槍槍爆頭，吹牙？

禾都夠

其實係咪外掛
㩒住shift行冇聲一出刀即刻爆頭

你icon條女巧正

[img]圖片網址[/img]

去都去巴塞唔係去你隊波啦屌你老母鏝城

咪臭係

跟光頭佬不如跟老野 又要去到打防中

雲加

until we score

戰術

愛華頓好似有幾次係尾段同對面隊互相反CUP,最後輸埋

Coquelin在法文中是用來形容有自信的人

堅靭性

一看高基連的防守數據，與前期同一位置的阿迪達與法明尼，加上陣中的艾蘭尼(Elneny)與沙加(Xhaka)比較下，高基連是一定跑贏的。

今晚有無pro

Jese to middlesborough

降級降得咁勁
話哂都係險簽隊既一份子

CS GO?

【體育】上輪英超被球證驅逐出場的阿仙奴領隊雲加，願意承擔錯誤，周四在記招上，坦言已接受英足總對他所作出的指控。

雲加（Arsene Wenger）在過去的周日英超鬥般尼一戰，尾段因不滿球證摩斯判罰12碼，在場邊暴跳如雷，其後被逐上看台前，又在更衣室通道出口，出手推撞第4球證安東尼泰萊，結果英足總周一起訴他行為不當，有可能要在接下來的比賽，坐上看台觀戰。

出席周末對修咸頓的英足盃賽前記者會時，雲加公開承認自己的過失，聲稱不會上訴：「是的，我在上個記者會已經回答了大家，沒有甚麼要補充，就是我有勇氣為所做的事承擔責任。當我沒有做到自己應該要有的行為，我就要承認自己不對，我是一個過於熱情的人，永遠相信自己對工作的熱誠，以及渴望在比賽中取勝。」

另外，上仗領紅牌的中場格列沙加，日前被踢爆涉嫌種族歧視機場工作人員，雲加再站出來力挺愛將：「首先，我要說那張紅牌太過嚴厲，那不是一個危險的攔截，也不認為他是一名天生愛犯規的球員；不幸地，我們將在未來4仗失去他。至於種族歧視一事，他向我否認了一切，他在平日生活中很有紀律和操守，我相信他沒有問題。」

周六與修咸頓對陣前，雲加證實養傷了1個多月的禾確特已復操，而梅迪薩卡及迪保治亦同樣回歸參與集訓，但指未決定這場比賽的排陣，也不排除會派1或2名青年軍球員披甲。

圖片來源 : Twitter圖片

之前係皇馬好似有吹過去利
之後去左PSG
點知去左半季就賣走
同尼格度團聚

Wenger team talks than Theo, and in Arsenal Albums the England star compared his manager to Al Pacino in Any Given Sunday.

Here’s how the boss responded:

on being compared to Al Pacino…

You know I’m a very bad actor, I tell you. That comparison is certainly not right!

on if he could go into acting…

No, not really. You speak with your emotions and sometimes we get it better than other times, like all people who speak a lot. Overall I don’t remember what I said!

on if his speeches are off the cuff…

Yes.

爺爺咩刀吾怕

welbeck
alexis ozil chamberlain
ramsey coquelin
gibbs mustafi koscielny bellerin
ospina

martinez gabriel monreal Maitland-Niles Bennancer Jeff-Adelaide Lucas

鳩乙係都要加Bennancer入sub
今季好似未試過係bench?

都19歲人
呢排爺爺又講起佢
應該有機

再者仲有邊個好擺
個芬蘭防中廢到死
波蘭韋拉先18歲
主席可翼可鋒又唔洗willock

呢排講係因為非洲盃佢出咗局ja

據西班牙媒體《阿斯報》透露，阿仙奴準備用3000萬歐元報價西維爾中場尼桑斯。

做自己才美味 才能夠忘記調味!!!!!!!!!!!!

sheaf都入過後備名單的

爺爺有膊頭有承擔囉，唔似d 手腳咁會走j 數

連肥媽都岩

who

葡妹

ASUS 手機係咪伏到仆街

丁一山

公主

朱晨麗

何雁詩

on9 xhaka張rc唔上訴？

死老野自己話張rc太嚴厲但唔上訴

上訴唔成功加多場

好多例子咁落鏟都係黃

睇返重播,佢雙腳落鏟真係幾礙眼
不過希望球證一視同仁,其他隊球員雙腳鏟都應該直紅

上次對史雲斯紅沙卡都係呢個球證
只怪沙卡唔醒目

Vardy咁樣做夠係停幾場

係最少7場
你唔係諗住佢復出唔會再拎紅牌呀嘛

勁囉

我唔係唔想踢呀，係球證唔比我踢呀

整客大陸雞

一定黃多過紅

球證對佢印象唔好

同埋Moss(球證)好似唔多鐘意阿狗
最後個12碼都唔多想比咁

出藍斯對車等俾人sm

一個慣犯雙腳鏟人紅牌
成步堂都打唔甩

afcstuff ‏@afcstuff 25m25 minutes ago

Calum Chambers has suffered a stress fracture of his foot. No return date has been set yet. [@CraigHope_DM] #afc

軌

過左數先比你姐

一定係阿狗訓練有問題

A stress fracture is a small crack in a bone, or severe bruising within a bone. Most stress fractures are caused by overuse and repetitive activity, and are common in runners and athletes who participate in running sports, such as soccer and basketball.

用得太盡
btw, No return date has been set yet.

有咩球證會鐘意
個老野又唔比(得多)
又um尋仲會郁手郁腳

以前聽文杰講wilshere好似係因為stress fracture先變到咁易傷,唔知真唔真

依家踢左好多場啦喎

講緊第時牙

送佢去般尼矛夫咪得囉

ok

hi

係

One of the most common injuries in sports is a stress fracture. Overcoming an injury like a stress fracture can be difficult, but it can be done.
What is a stress fracture?
A stress fracture is an overuse injury. It occurs when muscles become fatigued and are unable to absorb added shock. Eventually, the fatigued muscle transfers the overload of stress to the bone causing a tiny crack called a stress fracture.

其實其他隊唔係仲高強度咩？

A stress fracture is an overuse injury.

It occurs when muscles become fatigued and are unable to absorb added shock. Eventually, the fatigued muscle transfers the overload of stress to the bone causing a tiny crack called a stress fracture.

呢Ｄ毛病好似幾長手尾

新年快樂

How are stress fractures treated?

The most important treatment is rest. Individuals need to rest from the activity that caused the stress fracture, and engage in a pain-free activity during the six to eight weeks it takes most stress fractures to heal.

If the activity that caused the stress fracture is resumed too quickly, larger, harder-to-heal stress fractures can develop. Re-injury also could lead to chronic problems where the stress fracture might never heal properly.

In addition to rest, shoe inserts or braces may be used to help these injuries heal.

可能本身D肌肉又已經頂唔住
根本俾人踩到或者撞到咪出事

張伯斯今季踢得咁好先搞d咁既野

生日快樂

唔慣長期踢正選
佢踢米堡已經係一週一賽

chronic problems where the stress fracture might never heal properly.

難得借出去，有正選打

韋舒亞
但係點解一過般茅就唔傷

爭贏左兩個正中堅

般矛冇雲加 阿狗有雲加
答案呼之欲出

張伯斯
明知易傷借出去收人工，爺爺好波

韋舒亞
一借出去健康晒，爺爺好波

爺爺真係好波

典牙反云狗＝＝

大濕妹sick波

爺爺＝好波is常sick吧

域總買齊當制服著未?
BTW, 熱狗仔

未呀 剩係諗住買本休班警黎睇

連大濕妹都迷雲
真係諗唔到理由反雲了…

皇天撃殺反雲狗

呢句真

連我廠多年無冠都係為左勝利舖路
我真係搵唔到理由反雲

根本要解決易傷呢個問題
你買人係冇撚用的

差犬曲線幫熱時宣傳

有藉口再買中場

原來出面仲嘈緊牙joe 同連囝

大家咁話

禾確特：我同朗尼如有心靈感應

淨係洪非凡已經係blacklist 高登的理由

學果季乜鳩都借返黎啦
班拿勇

洪非凡有連登ac好耐啦

摩連奴回應：「我從不會推撞球證，所以我對此沒有比較，所以我也沒法評論。」

單單打打咩意思牙

佢已經算係有禮貌左架喇

Football Funnys ‏@FootballFunnys

This Dries Mertens celebration better be in FIFA 18...

Former Arsenal striker, Kanu, on Arsenal's title challenge: "It is important to keep your best players if you want to move forward."

Kanu on Ozil and Alexis: "They are great players so why should they leave a great club?"

Kanu on Ozil and Alexis: "The fans love them and Arsenal must do everything they can to keep them."

鍠迷日日想出達仔賣B9

Wenger on Xhaka: "I think he’s not naturally a great tackler. In his decision-making, I think he is quite intelligent on the pitch."

Wenger on Xhaka: "It’s more the way he tackles that is not really convincing. He doesn’t master well the technique of tackling."

Wenger on Xhaka: "I would rather encourage him not to tackle, to stay on his feet and that’s the best way to deal with it."

B9笑匠黎

鋼門施治

一球十二碼都撲唔到

ottenham boss Mauricio Pochettino will only sign a 'special player' in January
Mauricio Pochettino has effectively confirmed Tottenham are out of the January transfer window after saying he does not expect to sign anyone before Tuesday's deadline.

救12碼唔撚易

不嬲cg都唔叻救12碼架啦
果陣歐聯對唔知咩隊車狗j佢捉到晒路
但想講都唔係佢救走既

用返ccc啦屌

唔係佢救走既

新年先黎病 又柯又嘔

多女既報應

Arsenal FC ‏@Arsenal

Who's this former player?

▪️We won the FA Cup twice while he was here
▪️️He's played in Malta
▪️Scored on his only appearance for @England

一到12點就冇曬人

皮子係咪認錯人

MK仔玩緊女

讀緊中學個個呀嘛

可恥

講還講...

特首參選人林鄭月娥昨晚在未有通知傳媒下，與「民主進步會計師」選委會面，會面資訊只由「民主進步會計師」一方昨晚經Facebook發布。今日，有份列席的會計界立法會議員梁繼昌在Facebook透露，林鄭月娥竟在會上3度開名批評他，令他感到很可笑 ...

去拜票仲要係咁屌人

林鄭要入閘根本唔成問題, 而選舉果時係暗票, 有利益就投架啦

體育界唔抵可憐

立法會代表體育界果個都可以唔支持本地體育啦

真毒留名

笑撚死

岩岩打左兩場CSGO, 冇精神真係唔可以打

好柒

過年了...射射
阿森納給你 拜年了

睇完蓋青個po法國牙joe係衰on直同唔識變通

由於仍有待亞洲足協及廣州恆大落實作客門票配額，我們要待農曆新年假期後，才能進一布公布售票詳情。本會留意到近日有旅行社或其他團體以本會出戰亞冠盃作宣傳招徠，本會重申未有授權任何旅行社或團體舉辦亞冠盃作客賽事包團服務，而且要待球迷會會員優先購票後，才會考慮視乎餘額，配售作客門票予相關旅行社或團體，敬請各位球迷留意。

本足前

成個波台都係j圖po

如果佢冇講大話, 咁即係代表佢係一條懵撚, 一直無視班手機APP USER, 高登有試過停LIHK API架啦, 當時幾咁大反應唔係唔知

就算冇呢件事, 作為一個電腦FORUM, 手機上網/打機/聽歌呢D潮流野, 高登理應係要比普通網民仲要敏感, 但你見佢個APP又慢又大大份廣告, 比著係你都唔想上, 而以前女夜鬼事件, 開放普通EMAIL註冊果D搞到高登仔怨聲載道佢又視而不見咁, 一味BAN BAN BAN, 解決提出問題既人就當解決左個問題

HKG+存在左都唔只一段日子啦, 早洩想收購既話一早可以做, 而高登DEL左POST之後HKG+仲有呢個問題就交返比D IT狗做啦, 有良好溝通過既話要同步返又有幾難呢? 收購比人捷足先登既話可以怨邊個? 只可以怨自己係一條後知後覺既懵撚

所以我一直冇撐連仔 理唔係呢邊
只係單純呢邊好用同多人先留係到

得罪講句, 皇天擊殺又整得幾靚

按倫理黎講PLUS仔係仆街黎架喇, 高登停佢API個原因都合理, 但呢樣野我唔相信有良好溝通下會改唔到, 而HKG+個API係高登提供, 同步DATA呢個問題會唔會可以係提供既API度做到我唔知, 但至少高登比人既感覺係好落後, 跟唔上科技既進步, 2016年仲用緊forum1-15呢D分流方法我諗世界上都絕無僅有

但連尼住買左個APP再自己SET UP論壇呢單野唔覺有咩問題, 一買一賣, 依家新壇又唔係寄生係高登度, 係兩個獨立既壇黎, 最多咪屌連尼住係高登宣傳, 唔係好覺有違反咩倫理道德

當初起膠登果時早洩歡迎競爭添啦, 冇屌過膠登搶客又冇屌膠登仆街冇兗德, 依家走黎扮慘都係因為LIHKG對高登造成既威脅真係好大, 搶走哂大部分客

高登仲有果D LOGIN PAGE唔肯比錢用HTTPS加密果D ON9野, 比我都唔會再有信心用, 剛愎自用左咁多年, 高登班管理層係時間仆街收皮

仲有頂帽

下次戴住跑啦

為左牙joe條ON9打咁多字
其實一個字ON9已經概括到, 其他分析都多鳩餘
講到尾都係大台心態, 多年來都係想開多D水源多過改善本身問題
連仔只係天時(HKG+)地理(LIHK)人和(牙JOE)食到個洩洪位姐

我都係

年初一去篤魚蛋

Arsenal FC ‏@Arsenal
✅ Won the FA Cup twice with us
✅ Played in Malta
✅ Scored on his only @England appearance

Well done if you got it - it was Francis Jeffers

og好高汁 吊打出面班為反而反

正常市場高登一早要淘汰
只係無代替品出現姐

中學果時上高登笑下丁下o靚模 之後上過排香土 然後又返高登 都是因為香港冇咩forum

鄉土啲留言好恐佈

有隻死老野係電梯碌下碌下

個Gif

入波台以為去左成人台

老虎

fifa

年三十返工 屌你老味

新年流流唔好講粗口啦

食撚屎啦屌你老母

屌你老母

ex 出面比支那狗5毛中出自拍，之後搵番你，仲打過你，講過分手

不了，上連燈（新女）

條女甘仆街爆佢啲相出黎啦

sp 屌完走

舊菜仲要暗瘡油頭平胸臭西港女，得閒就問你拎錢罵鳩你同摑鳩你

新女大波腰幼長腿大蘿，仲要情深款款溫柔體貼

屌舊女？你戇鳩？

食得多好野都想食下屎

食屎

宜家牙joe 咪又抄返hkg

一齊回家喇

你走先，我地殿後

又唔露野果上勁

睇肉台

吾好反黎

卡奴

最連

張伯斯
明知易傷借出去收人工，爺爺好波

韋舒亞
一借出去健康晒，爺爺好波

爺爺真係好波

迷云萬碎

快d返去高汁king ball 呢到唔岩你

仲有咩人係果邊
真係冇上

家嫂歌迷會

過去有得聽家嫂唱歌

同埋比689瘋狂品評你既po topic

當左自己係真理
自己9up就得 人地9up就叫春 偽毒
又咩king ball 屌啦星當自己有份話事
當你有份話 貼埋d news 煲水新聞 有實際作用咩？ 之後又話買呢個果個

傾波係拎戰術去傾 比你cap埋圖分析完 send埋email過去 唔通又會請你做教練咩
討論區根本比人圍爐吹水 硬係9up當認真

另外雲加戰術 算撚數啦

Ryo 蛇

Sor

唉，平時得禾一個會king 波，真係好難king 落去

收皮啦屌你老母

講得好

年三十就唔好講粗口啦

ryo 蛇好波

開始迷ryo 了

傾波係拎戰術去傾 比你cap埋圖分析完 send埋email過去 唔通又會請你做教練咩

新蒸頭照屌人生贏家

唔好撚傾囉走啦屌你老母

我屌你老母

見到咁多粗口喊左出黎

chings ho ball

曼聯領隊摩連奴該過了一個心情複雜的54歲牛一，因他錄得領軍生涯首次被侯城所敗，而球隊17場不敗走勢告終，不過球隊這次打「虎」不成仍輸波晉級，他賽後表示不服，認為比賽戰果該為1:1。

侯城在這場比賽，憑侯度史東上半場操刀射入12碼領先，摩連奴堅拒認同球證的執法決定，故不服輸：「我們沒有敗陣，那是1:1，我只看到兩個入球。我看到保羅普巴的入球，以及對方一個美妙的入球，一個出色的傳中並在遠柱構成入球。戰果為1:1，我們仍然不敗。」

精神勝利法

年三十刀要番工

rank?

咁快比人開年

等我10分鐘 岩岩起身

咁勤力起身打機

返工啦

有時候好多教練好少變陣 戰術理念
每個人都有信仰（足球都係一樣）

哥狗鐘意控球（最想打343，英超無得玩）
摩佬鐘意防反（4231）
高普高位壓迫 反搶
雲加…搓...
費sir 442 打兩翼
馬沙利 352 比國米fans屌到反轉
普利斯 傳統英式足球 高q大棍

人地做左十幾年教練 有用開個套勝利方程程 無可能會改變 （因為助教都係同一班人）
就算干地季初都係變陣 成套理念都仲係防反

例子雲里亞尼 近兩場變戰術 輸到仆街 學人迫搶

會唔會因為你班球迷改變佢地自己理念,仲要學得識新野
叫你公司老屎忽上堂都難啦

前季未開咧 杜曹真係揾哥狗請教控球戰術
不過都係半桶水

所以有乜好傾 圍爐打下機踢波咪算囉

段野邊到copy返黎

佢地根本on9，king波來來去未個幾樣，鬼叫你中意牙腥奴咩，一豬波又乜乜77 老野儲印花5換人 blue shit吾回防
大佬牙你屌足好多年啦 吊完佢會走黎同你講系牙sorry，下場會跟你指示去踢
吊你老母死傻閪返屋企打fm 對住個電腦吊啦

甘多年刀屌刀口臭啦，慳反啖氣暖肚算

其他球隊post 都係咁 都係個d 啦

返去攻城

普子新一年想聽咩祝福說話

豬左 呻兩句吊下茅所謂
年年刀loop同一樣野
屌你老母是咪有強逼症
人地叫下春 偽毒為爐取暖就5得
自己9up講波經滿足自己就可以

丿丨丨ㄱ一丨丨

依家都幾滿足
最緊要身體健康就可以了

做教練唔係玩fm
真係唔係咁易轉陣

祝你富貴榮華 日日屌女 身體健康🤗

路清過年去唔去澳門屌SP牙

唔洗理內容
純粹想吊班阿post警犬老母

香港刀有得吊啦
我條女仲未采返我

== 噴精

我上大陸屌女

成班偽毒現曬形
ME係屋企讀書算了

扮乜春

2017年了
迷普系阿post同你9up左大大話話刀3-4年
仲要扮真毒

me 09年會然來
吊牙貢多年禾始終真毒如一

玩fm都唔係話轉就轉
本身買班友唔係踢433就係踢4231
你係可以臨時變424 4114呢d
但係你冇辦法要班友即刻適應踢4141 4411 442 343 3421
其實阿狗季季都有d野唔同
實有野好傾架啵

禾刀巧似系
不過個時做開cd rom

加薪3%

巧多

加得3%仲要我搬去炮台山
屌你老母

高汁陪你傾
雲加近幾季最叻四閘陣
因比比鳥今季多左 g5 領先推入去踢三中堅

但企位鳩

無得屌牙簡妹了

up緊乜

D人話有9成真! 要等2月4號官方先公佈

你話變陣

晨早流流唔講女唔安樂

近幾季最叻變四閘陣

牙簡妹一齊搬牙

聯賽盃決賽係咪曼聯vs利物浦

靜啦

哦
我想講唔係中途變陣
而套打法年年都有改變
今年最明顯就係個攻中位條友

鳩乙唱緊數字歌 你貢刀陪佢癲

其實有留意下 d 企位有時變左442
領先個陣最多

雲加：ozil需要入更多波
Ozil即刻波都唔控 做影子前鋒

升職？ 做啊頭？

迷普本身已經係阿頭啦

咩牙，全公司搬office去炮台山牙

貢早已經有4個廢青cs

吊又矛得打

年初一晚打ok？

其實呢2年都少佐禁區頂鳩搓,橫傳橫傳再橫傳啦

多左遠射同奧燒會係K角位附近斬入禁區

山齊士左路K角位斬返入去

順眼好多 射起碼有機會入
利記無文尼 阿仙奴化 禁區頂搓

出比glo頂 上場有球set比夢遺同藍斯都set得好好

有禾仔可能更加好

終於買完年花

根本雲加成日做微調

雲加好波

近年有高基連做返防中位, 有時都會縮返後面搓, 人地上前, XHAKA/埃及仔個D 放長波反擊

yes，所以阿狗踢防反嬴果幾場真係唔關雲加事

禾仔一時時呢, 有時對住人地D 中場壓迫HOLD唔到波或者無位佢跑就唔知點咁

張仔 禾比…

Happy Birthday to Arsenal youngsters Gedion Zelalem and Julio Pleguezuelo, who both turn 20 today!

但禾子一好返, 又變返固定正選

Express Sport已認證帳戶 ‏@DExpress_Sport
更多
Arsenal open £51m Marco Reus negotiations: Gunners set to offer five-year contract #AFC

唔理RYO蛇,繼續POST下D 無咩機會既J NEWS先

£51m

唔反對你po 係佢地班友當呢d 係 king ball 先屌姐
總有人會睇

puma仲有冇得贊助

嫌隊波唔夠多偶像派咩

偶像派glo依家個look好柒

嫌隊波唔夠多玻璃派咩

所以勁左

但係佢又傷傷地

依家成班打rank豬刀仆街

Glo貢型刀話柒

同藍斯一樣
青靚白淨個款正好多

打rk d 人開autoaim

除左dust2 我都唔知有咩camp 位

果日睇保蛇打rank好撚勁

有steam防cheat都可以開autoaim？

u幾時打，幫下手

csgo反cheat個系統好雞，你打到21lv開prime matchmaking先會好啲

佢地 d 人背晒爆頭位
我打train 真係比人sm 到仆街

聽晚？琴晚自己打左幾鋪休閒，又攰又眼訓，反應慢到仆街

有咩特別

屌我開ccleaner 都vac

無問題

淨係識打1.6既train 上網睇過d youtube片，講哂d2點瞄可以一下爆頭 痴撚線

禾吾得

因為佢prime matchmaking要21lv同埋電話號碼，會小好多人用小號開掛

矛計，dust2個圖個個刀好熟

1.6 玩T衝A long好易衝，依家CSGO A有多道門係度冇咁易衝到出黎

利伸：1.6 A門之鬼

貢豬硬拉矛保蛇carry

巧易喎，一粒smoke，一粒flash就得

保蛇頭先挽到屌鬼
嚇死禾

dust2出左十幾年啦

保特係咪達哥 把聲一撚樣

扮達哥開台cap水

邊同

矛牙

我地再backup

今鋪fatfat

以前一粒flash就得，1.6果時d amx場禁smoke但可以帶幾個flash

同埋以前穿牆易穿d，好易穿死人

分幾條片擺，有保sir聲版，冇聲版，保蛇加各位ching把聲版，fat fat

係！搞到我要睇心理醫生

有茅手足挽war3?

禾正系系Skype吊

保特：銀牙！！！！！

又到 ＃曼城 球員同大家拜年的時間啦! 今年球員的廣東話又有無進步呢?
＃曼事勝意

橙

保特：契弟走得摩！

大雞大利

樓上係狗

跳啦撚樣

毒狗

真毒開始全面進場

韓團女dancer：邊個話我矮小就唔可以賣弄性感！

g

高登神探出動吧～

G

禾一陣挽

今晚真毒pro

( Show Blocked User - F_Ljungberg )
g你老母呀

光復d1

會窮

乜赤口提早左咩

死臭雞

要掃定玻璃碎

年年初一就已經屌哂人老母

年三十炸今日

How much

Ready 覆桌修咸頓

年三十晚都未過年又唔係新正頭，屌黎屌去有咩問題？

暈家

老野

下場波幾時踢?

主席ready出場未

1.29 1.30pm

唔出主席嘅話...

屌你牙

域囝

ok
屌你老母牙

屌哂你地老母臭閪

am

屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你

續左NOW，加左價要$227

收嗲啦 茅人想知牙

足總盃咪R聯咪一樣要搵link

唔計沙加 基奧特 伊禾比上場最低分

原本係幾多？

垃撚圾

$180
迫我加埋國際知識組合呢D垃圾黎加價

域總睇樂視乜刀有

黨主席域總

基佬妹下妹下

學曬辛祖啲衰野

dllm 你就收嗲啦，迷普唔續，d 手足邊有link 睇now

咁連唔連上網？
要繼幾耐？

乜柒都冇，得NOWTV
兩年

來自《每日鏡報》的工資排名榜。

臭燒榜上有名刀要加人工

阿狗人工真係巧底

我地共產主義牙

on9

黨主席雲加

收爐

年三十先收到aco面試通知

點通知

我可能肥左ＥＸＣＥＬ

me 刀想去考了

你收皮

岩岩Google左，頂薪得2.8萬
不了

點解唔係考ao

串過馬撚

頂薪太高

香港地2.8萬屋刀矛得住牙

何食不肉糜

咁呢個又岩ＧＥ...租屋都要1M

租金連雜費都14-5k啦(非劏房)
加埋食飯搭車要起馬要20k先生活到

幾時請人牙

一齊跟域仔搵食仲好啦

有無手足鐘意呢個呢個時候去睇衫，叫d sales 屎幫你搵唔同款既size, 之後又唔買

好仆街

保蛇carry禾地打rank未

今日沙田行街個個收工咁款
有求必應 連玩鳩你都廢事
好撚祥和

以前係見你香港人迫你等陣

到底樂視執未

問域總

有咩game 好玩

如果得一個刀可以試下carry

csgo

今晚開返個steam ac先 唔見左舊ac

除左csgo

biohazard

fm

收爐了

返屋企屌女

同阿媽食團年飯牙

係啦，平時d sales 屎招呼大陸人都唔彩你

咁晏

狗鐵今日咁少人

我仲要出鋪頭做

年三十刀仲有人剪頭髮？

最好生意 成班c9 set 頭

電髮電到隻獅子狗貢好7

Set陰毛

狗巴半個鐘都冇一班車

人地鐘意咪得

今日剪加幾多

ps. 多數去50 快剪柒頭 唔中意social

你去邊呀

Patrick van Aanholt is having a medical at Palace today after Sunderland agreed an initial £9m fee #cpfc #safc

過海

3計 男人唔好今日整 唔低

因為俾狗搭

有無d 大波妹今日剪，你居高臨下𥄫住

3 計即係 ....
仆街我剪開5 年幾果個次次叫我電染
我知我冇幫襯 不過唔洗單手剪呀嘛
以後影低滿意樣去qb 執藥算

me ok 大波 c cup 不過啡lin

原本個價x3

老鋪得 阿毛 阿婆

今日剪70蚊

少女唔鋤愛阿婆

fat fat 啦

咁人地中一開始發育丫嘛

無 我間鋪無咁做

良心企業

ryo 蛇年青有為。金庸財俊，又識剪髮，多才多藝

星期二剪左，加$20

仲係太子爺，大地主

又大枝 又靚仔 講到濕濕地

阿po 個個都貢有錢

想做ryo 蛇隻狗

yaya

好多人唔中意佢wor

保蛇carry 打rank終於然

成功同路清然一場rank

已經24歲

肯清佢未

我上個禮拜剪都加60 屌佢老母

你有得剪咩

404 hair not found

剪假髪咁有taste

唔識剪

人在台北 勞煩各位開下個post

終於放工

我上星期剪加左$20

Same

要陪屋企人

手足們準備好聽日一年一度親友答問大會未呀

全面屌打 人地

Ryo蛇霸氣

路清csgo 1挑3

預祝各位新年快樂&豹叔生日快樂

差d殺哂4個
D隊友狂笑

新年快樂各位，無女就快d有女
無錢就下年有錢
身體健康#yup

禾預備俾人屌打

尼巧carry

豹叔今日生日願望係咩呀?

屌你老母
家姐訂左婚但刀未結
佢老爺奶奶今晚上嚟一齊食團年飯係咩玩法

你屋企夠人地個邊大？

痴餐

辣殺居屋典塞到貢多人
On79 好嬲
人地擺明上黎笑禾地住狗屋
佢地西貢村屋狗黎

真心國得on9
上次食飯已經好鳩屎
一見面送支lafite 又爭住埋單

又曬命

清搞清楚系人地對住禾顔射曬命

你食飯我做野
禾都想鳩屎 不如你黎做我去食

新年快樂各位，無女就繼續無女
無錢就下年有錢
身體健康#yup

有茅淫賤mk洗頭妹

thx, u 就腸胃出入平安，身體健康，cow 多d 囡

大家咁話
祝大家茅錢買樓既 下年肥過豬頭
有錢買樓既 下年破產做乞衣
唔講咁多 雲加好波

有女但無錢 thanks

Ps4 有冇乜免費京巧挽

有 禾一早食了

唔想出去

有茅手足祝福禾牙

yes 只有一個可以有高人工

玩即場折利是 $10 算9數 $20 一條 $50 2條 $100 3條 $500up 隨便問

茅

年年刀俾親戚問：路仔宜家做緊乜？大公司喎咩職位牙？哦。。。。刀幾好牙，我屋企個傻仔牙（曬命時間）

最緊要身體健康呀

Ching修髪都咁貴

身體健康先有心有力屌女

禾窮撚去$50快剪

新年祝大家連生貴子

祝貢多位清身體健康，有財有女，行運行到腳指尾

搵人開po 牙

次次d祝福都唔靈既

你收爹就係最好既祝福

唔祝既全部比狗屌

咩topic好

雞年快樂

今日係味千做節

祝你女友早日同你同居

good呀
唔洗比人劏到一頸血

開左新po了

屌牙 你應該祝佢唔會做爸爸

雲加仆街死

1001